有沒有人做緊hktv 倉務員parttime

下星期開始返工，容唔容易請假？

同hr講聲,之後補番醫生紙就得

如果請一星期假去旅行，都係同經理講講就ok?

易唔易見得成
有冇攻略

拖撚左我成個月糧!!dklm千祈咪撚返!!

拖左我個幾既月糧too

好似有幾個外判